成日都話移民，你估真係咁易咩。

有冇考慮過窮撚嘅感受，讀廢科之餘仲要唔識外國語言過到去都係掃地，仲未講外國d移民政策幾咁嚴，留係香港擁抱大灣區啦 還掂連仔fg50k怕乜撚野。

又唔見你去死

廢bba, 窮j,英文得3
五眼國家答你

巴打點移？

WH草錢,講學店master移民科

以你既思維黎講
都係大灣區岩你啲

樓主共享中國人榮耀啦
唔鍾意移民遲D回流仲麻煩

以你嘅思維嚟睇，你應該喺支那住。真假膠分不清

移民撚去做外國人嘅狗

大撚把普通人working holiday轉工簽再PR啦，係你夠唔夠膽姐

依家咁多地方開門
有心會走到

反正你係香港都係基層
係都去外國做

仲諗移民 依家講緊係走難
英國佬請你過去咁濟
洗唔洗俾你簡埋邊到舒服D?

樓主pr分化登
拉

佢可能冇bno

網上

現實

連登係少眾 完

後生可以搏working holiday，讀U
再唔係儲錢去東南亞
移民從來都唔容易，語言文化環境都唔同冇決心就不如再投胎算

唔係易唔易
係捨唔捨得

師兄如果講英國堅難，一嚟一年得一千個位
二嚟去到入籍個陣要年薪3萬幾鎊
我有個fd因為肺炎今年裁員，差一年就可以入籍
同埋有咗我地咁多bno未必間間公司再肯特登幫佢地逐年搞visa

真心有無外國巴絲分享一下係外國做低下階層既工係咪都好過係香港做普通工, 起碼工作壓力無咁大

Ching master讀咗幾錢？

書到用時方恨少

學費廿幾萬到